你個ex搵返你做sp制唔制

緊係得啦

代朋友問
我的朋友不是我

唔好制，搵我做啦 pm me

pm ed

冇奶油唔得既又

沉船點算

聽人講過
曾經真心相愛過係做唔返朋友

何況sp

執多佢幾劑

可以玩得變態d

一定要帶套

會
有男友仲正

唔洗錫住黎屌

巴打好似有經驗

冇啪過拖 所以冇ex

制...有食唔食
罪大惡極

無問題架